香港交通業假資訊流通量極高

頭先坐的士(頭先uber收雙倍)

的士狗不斷話
美國制造並把病毒傳去支那，
仲話，呢D主流媒體冇報道,
係因為支國唔想搞事，
想和平和諧，支那一向係咁
點點忍耐一直唔出聲
希望時間沖淡咗件事

我覺得佢真心信

交咩通業 根本各行各業都有藍絲信

愚昧 到不得了

咁點，你咪又係去坐

我坐左先知

call黃的啦

關個行業咩事呢個係人嘅問題

日日坐uber Taxi見過好多藍司

其實無計
強如美國都有人信H2O2可以醫百病

你要明白呢個社會有起碼一半係蠢人
有好十幾％係接近智障

但因為背景關係同埋貪
果十幾個percent智障嘅
都有機會渣權

美國傳過去，但自己死十幾廿萬人，經濟SHUTDOWN 幾個月

信個D真係天才